(冇圖) 我個fd柒撚左

偷影人地女仔相 開撚左閃光燈
比人望撚到

咁佢結果係點

跟住佢個fd同條女一齊左
而佢就仲係到打緊飛機

我柒一次姐 咁都po我